巜矛盾大對決》要波定要蘿？〈多圖〉

唔好答我why not both
世界喺無咁完美㗎

波大遮三醜
扑野打個奶炮做前戲就基本啦
傳教士望住對波
咁先至正

躉大好生養
望到個肥臀
就已經想用巨龍一野後入佢
諗起撞下撞下撞到啪啪聲都爽

女人無波，仲係女人咩
胸部充其量不過是屁股的山寨貨而已.jpg

平胸+扁屎忽 最撚正

咁港女啱哂你

咪以為粒lin生到起格咁就唔使ban

伯母粒lin都喺咁起格嘅？

太早無人？

起身喇

大波通常都大蘿

但D港女通常就算大波
個pat都唔喺好夠大
有D直頭喺平

兩樣都唔要
平胸無蘿最岩我

有蘿嘅女未必有波
有波嘅女通常都有埋蘿

波呀

有冇露點

咩名

第一幅鬼婆對波硬過石頭

咁都硬？

今晚又要打j

Alexandra Daddario 真波黎

理想：both
現實：non

但真喺好好J

好撚正

我都唔知

大波 唔係點夾腸

夾過真係返唔到轉頭

source?

之前成日要我個 ex 幫我夾

Anna Song

好撚正呀！

真
尋日落街見到個𡃁妹，背面睇個蘿真心正，祚個桃型/安產型咁
但睇正面果陣，打左個突，真係100%平
Aa都唔知有冇

兩樣都唔要

無波既女係好嘔心，再大個d..長釘+平胸諗起都想嘔

波

d例子錯哂

有波無波係先天因素 唔到條女決定
但係大屎忽可以後天操返黎

選擇大波既巴打們 我只能夠話你地實在係太膚淺
無論條女對波有幾大 都及唔上囡囡辛苦操返黎自豪既大屎忽

屎忽係人都操到 所以天然大波先係可遇不可求

Lm

有蘿無波好怪

無錯 的確係人都操到 但係有幾多人會認真去操？

屎忽大除左好啪 亦反映到囡囡既心理質素
只有肯付出時間精神操腳既囡囡先係好囡囡

Alexandra個胸型靚到不得了

喺香港是但想搵一樣都冇

腳>>>>

港女示範圖呢?

文章《波只係蘿嘅代替品》
母愛

屎忽先係囡囡既本體 屌閪時既啪啪聲正正就係對囡囡屎忽讚美既體現
囡囡屎忽靚 可以得到視覺同聽覺享受 呢點係大波做唔到既
波只能夠係裝飾品 當膚淺既連登仔個個響度丁大波圖既時候
我笑而不語 證明大部分連登仔都未成年 閪邊都未掂過

好正
名？

我投咗臭B

Seed?

利申 揀奶

蘿囉

投波嘅都係青頭仔

此post已完

波先真喺無得輸

封pose前留個名

冇波嘅女冇資格叫自己做女人

Amanda Love有冇ig

一定波

好難決定呀媽 傳教嘅時候有波好正 但有蘿玩後抽嘅時候又好正

插